{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013415",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화성(제부도) 동미산펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 チェックイン·アウトのご案内ではバーベキューがご利用いただけます。各部屋ごとに室内バーベキュー場が確保されております。 また、事前保証金制度が運用されており、30,000ウォンを保証金として払わなければなりません。 電熱器具の持ち込みは禁止されています。 ペットを連れて入室を希望する場合は、追加費用の協議が必要であり、予約人数から人数が追加される場合は事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペットと青少年の男女同室での宿泊、未成年者の予約及びご利用はペンション規定に基づいて決定され、入室及び退室時間を遵守しなければなりません。 客室および周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、直火方式の調理は許可されません。 喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 重複予約が発生することがありますが、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 料金と料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、再予約が可能になります。 プール、カラオケ、フットサル場、バーベキュー場、売店/コンビニ、朝食サービス、駐車可能なスペースがあり、海水浴場が近くにあります。 また、ペンションでは天然海産物を注文でき、予約が必須です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン·アウトのご案内では何が利用できますか？",
            "answer": "チェックイン·アウトのご案内ではバーベキューがご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "室内バーベキュー場は各部屋ごとに確保されていますか？",
            "answer": "はい、室内バーベキュー場は各部屋ごとに確保されています。"
        },
        {
            "question": "事前保証金制度について教えてください。",
            "answer": "事前保証金制度が運用されており、30,000ウォンを保証金として払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "電熱器具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "電熱器具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室する場合、追加費用はかかりますか？",
            "answer": "ペットを連れて入室を希望する場合は、追加費用の協議が必要であり、予約人数から人数が追加される場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペットと青少年の男女同室での宿泊、未成年者の予約及びご利用はペンション規定に基づいて決定され、入室及び退室時間を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室および周辺施設の利用についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室および周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室で直火方式の調理は許可されていますか？",
            "answer": "直火方式の調理は許可されません。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は禁止されていますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や行動は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "重複予約が発生することがありますが、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金と料金表が間違って反映された場合、どうなりますか？",
            "answer": "料金と料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、再予約が可能になります。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やサービスが提供されていますか？",
            "answer": "プール、カラオケ、フットサル場、バーベキュー場、売店/コンビニ、朝食サービス、駐車可能なスペースがあり、海水浴場が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "天然海産物を注文することはできますか？",
            "answer": "ペンションでは天然海産物を注文でき、予約が必須です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 495,
        "QA": 745
    }
}